出面應該衰左幾百個手足

希望大家唔好再屌外面手足
出面真係同你搵命博緊

出咁多口術擺明係因為狗唔夠膽強攻
留係大樓一定贏 拉都唔會俾人拉
手足一定要留 點都唔好出

請求火箭手增援。遠距離發射火箭係唯一希望。火魔距離太短啦。幫手廣傳到火箭手睇到。